有冇諗過其實我哋咩都唔好理，已經係攬炒

最好方法

其實係